{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도달그리안펜션(독채, 전기자동차) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは10:00時です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合もありますし、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 宿泊施設では入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 喫煙は客室内で禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。 追加人数がいる場合は、現場で追加支払いをしなければなりません。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴入室が可能なペンション以外は、ペット同伴入室を拒否される場合があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失に対する責任、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。 予約特典の個別バーベキューサービスを提供しており、バーベキューの利用時間は18:00から22:30までです。 炭とグリルは提供され、追加料金が発生する場合があります。 また、ザイグルや電気グリルもレンタルでき、使用は屋内でのみ可能です。 朝食サービスも提供されており、メニューはアワビ粥、プルサザエ粥、ボマル粥、ビン·ポチュクで、毎日違った形でご用意しております。 朝食料金はお一人様7000ウォンで、利用時間は8:00から10:00までです。 基本調味料も備えており、常備薬も管理室に備えられています。 駐車可能なスペースもあり、電気自動車や電気自転車もレンタル。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能なペンション以外は、ペット同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失に対する責任、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現場で追加支払いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューサービスの利用時間は18:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルは提供され、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスのメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食サービスも提供されており、メニューはアワビ粥、プルサザエ粥、ボマル粥、ビン·ポチュクで、毎日違った形でご用意しております。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と利用時間はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金はお一人様7000ウォンで、利用時間は8:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や常備薬は利用できますか？",
            "answer": "基本調味料も備えており、常備薬も管理室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあり、電気自動車や電気自転車もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 844,
        "QA": 835
    }
}